入黎推介下香港D美食

遲D會返香港,已經幾年冇返過黎,有冇巴絲推介下香港有咩美食???
邊區食咩都唔緊要,小店更佳

有錢有美食

龍津

有錢都要識搵先有架

葵廣掃街

譚仔

平民美食：嘉樂 九記牛腩 澳牛 爭鮮壽司
中價美食 ：太興 翠華
高價美食 ：中環 尖沙咀 求其一間貴野（$800up)包好食 睇樓主想唔想食咁貴

不過驚樓主食完唔想返去

爭鮮都叫美食

主要想食D小店,話晒下次返黎都唔知仲有冇

咪係, 就黎做得明將接班人

首選明將

食爭鮮不如走入公廁奶屎坑算鳩數啦 都戅撚柒鳩

三哥

太興 翠華

九記
澳牛
甘牌